有冇人既FD好鍾意冇啦啦講句動漫台詞

今日同個FD係圖書館溫書
佢叫我幫佢睇下答得岩唔岩
我就話佢呢題寫錯左
佢跟住就話 "錯既唔係我, 係呢個世界"
我聽完之後O哂嘴
一時之間比唔到反應
5秒之後我先feel到起哂雞皮
我見到對面果兩個妹妹仔黯住半邊嘴笑
毒撚真係好恐怖

El Psy Kongroo

嘟嘟嚕～

識有個小妺妹每句嘢之後都會加咪啪^_^
夜晚仲會自言自話

Yare yare daze

nani?

哩個或者係stenis;gate既選擇

有 但係唔會用得咁9唔搭8

我今日係圖書館見到有個人同毒撚做朋友都忍唔住笑左

你的朋友就是你

好多毒撚負皮

呢啲case永遠都有兩個妹妹仔喺度

果兩個妹妹仔甩我靚仔特登坐我對面

ko no dio da

Muda muda muda muda

咁你要小心啲......

dondayo

樓主唔抵得我溝到蘿莉出po抹黑

你知就比番小妹妹我啦

i am the bone of my sword

喉嚨有無癢

wryyyyyyyyyyy